[椰子勢做攔路虎 摩佬師位岌可危？]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[47]

打錯個帥字

乜撚野師位

開過啦

廢lin我屌你老母
推我果個啦

字都打錯 想唔話你垃圾topic都唔得啦？

開過了

迷lin勢做攔路虎 還拖變做搶開po

[數百萬當係碎銀] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [47]

屌
個topic 做乜撚呀 lin 兄

[椰子勢做攔路虎 摩佬帥位岌可危？]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[47]